人生低谷，我是廢青

失業中 見左幾份工，都覺得自己in得好差
asso grad 做左幾年垃圾工見無前途 想轉文職
點知間間公司都話我無經驗
已經搵啲人工低啲既工去見 之前嗰份14k 想由低做起
原來無人願意收留白紙

考警犬

都真係有諗過

好過我

你又點低谷法？